天水圍去北角搭地鐵快定巴士？

地鐵轉咁多程車好似要成個半鐘

967轉地鐵

Thx 等我試下呢條route先

朝早07:20有一班969C經北角
如果其他時間就967/969轉地鐵